原來今日有真魔法師

葛萊分多+100

去去武器走

魔法界connect

撕淌三步殺再咒咒虐班黑警

pish

推

有冇其他學院嘅手足？

咪撚on9啦
今日比人打到仆街同派膠

睇來似岩岩係學院畢業趕過來救香港

召喚阿辣哥